[
    {
        "URL_article": "https://www.24heures.ch/le-sommet-pour-la-paix-en-ukraine-aura-lieu-au-buergenstock-705217304528",
        "title": "La paix en Ukraine se n\u00e9gociera au B\u00fcrgenstock",
        "content": "Le complexe h\u00f4telier du B\u00fcrgenstock, \u00e0 450 m\u00e8tres d\u2019altitude escarp\u00e9e au-dessus du lac des Quatre-Cantons, \u00e9tait un coup de g\u00e9nie de deux fils de paysans. Franz Josef Bucher-Durrer et Josef Durrer s'\u00e9taient mis ce projet en t\u00eate \u00e0 la fin du XIXe si\u00e8cle: un luxe hors norme avec une vue imprenable pour des h\u00f4tes de haut rang.",
        "author": "Edgar Schuler",
        "date": "2024-04-11_15-10-59",
        "date_readable": "Thursday, 11 April 2024, 15:10:59"
    }
]